女朋友試過問過D咩難道答唔到既問題?

可唔可以借架車比佢揸

同埋有時佢同佢地同事收工happy hour 問我可唔可以車埋佢地女同事返屋企

你鍾意我啲咩？

銀行戶口密碼幾號

跳海救邊個
今日愛佢多D 定尋日愛佢多D

利申，冇女

如果我下一秒就黎死你會講咩吖?

你出唔到聲，因為你唔會比佢早死過你。

或者答，等我馬上陪你

good night囉

good bye 一啲都唔浪漫
要同我講good night先啱呀

每天愛你多一些

我有咩唔好？

屌有聲

通常男問女會難答啲 ？

例如一啲鍾意隱瞞自己過去嘅人

有冇女仔上過你屋企

答朋友 / 同學 / 同事囉, 實冇事

好煩啊把聲

之後就會有無限個問題
eg:點識嫁？吖邊個識唔識佢嫁？做乜成日搵你既？點解要like佢啲相吖？做乜follow人地吖？你上次去xxx佢都係到嫁？有冇男朋友吖？

你咩我都鍾意